女同志遭女友戴綠帽 老王是她弟還在廁所做愛

英國一名女子的童年不堪回首，因此與弟弟在年幼時期就非常要好，兩人互相陪伴並順利成長，在她17歲那年更向弟弟出櫃是名女同志，也得到了弟弟的鼓勵及莫大支持，因此兩人關係十分親密，直到她發現女友傳了一張極為誘惑的照片給第三者時，這才發現自己被戴了綠帽達8個月，而這第三者竟還是自己最親密的弟弟，讓她一時無法走出從愛情及親情受傷後的陰霾。
英國《鏡報》報導，現年25歲的克拉克（Jenna Clarke）和24歲的弟弟麥可（Michael）有個艱苦的童年，但克拉克一直以來都非常保護弟弟，不讓對方受到傷害，因此兩人關係十分親密。克拉克在17歲那年發現自己是女同性戀者時，感到非常地徬徨且無助，首先就找弟弟傾訴而出櫃，弟弟雖然感到震驚，但卻也支持她向親友公開出櫃。
克拉克在2013年前往卡地夫（Cardiff）一家酒吧喝酒時，遇到了一名24歲女子亞絲萊（Ashleigh）後，兩人相談甚歡，沒多久便開始交往。沒想到一年過後，失業的麥可搬回家和她們一起住，但事實上克拉克知道女友及弟弟是認識的，也知道亞絲萊還在唸書期間就曾對弟弟動心過，但亞絲萊隨後立刻向她保證，對麥可已經沒有感覺。
直到2016年，克拉克發現亞絲萊送了張極為誘惑的照片給麥可，在她的逼問下麥可才坦誠已經和亞絲萊交往長達8個月，有時候兩人還會趁克拉克不在的時候跑到廁所去做愛。克拉克知道真相後傷心欲絕，並與亞絲萊提出分手要求，從那天起開始和家人的關係僵化，很大原因是因為麥可的關係。
對此，當地記者嘗試致電詢問麥可及亞絲萊的回應，但兩人卻都不願意現身說法，麥可僅透過友人表示：「自己對於整件事情一直都非常的懊悔遺憾」。事發至今，克拉克也漸漸脫離從愛情及親情受傷後的陰霾，現在已有位正在交往的女朋友。（即時新聞中心／綜合報導）

克拉克（左）與弟弟麥可關係親密，沒想到在感情路上遭到弟弟及女友背叛。《鏡報》

起姐弟雙飛

仲以為家姐同細佬扑野

鏡報是什麼報 英國01？

親姐弟體液相姦

細佬做得好